# Lab 01

## Условие

Задан набор символов и число n. Опишите функцию, которая возвращает список всех строк длины n, состоящих из этих символов и не содержащих двух одинаковых символов, идущих подряд.


## Ограничения

Не допускается использовать циклы.


## Пример

Для символов 'а', 'b', 'c' и n=2 результат должен быть ("ab" "ac" "ba" "bc" "ca" "cb") с точностью до перестановки.